【海軍鬥水兵】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCLXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

張狗黎了

拿

雲加

水鬥水 柒鬥柒

張狗預備出黎4:3

屌米神唔甩手

球證唔撚識俾牌.

ox係咁俾人噓

新謝4 出來了

爭啲陰到

張狗我屌你老母！

死狗快死

張仔是救世主

準備剷草

張狗屌你老母

噓

張狗出黎啦!!

山狗哩腳唔錯,夠陰濕

支持張狗省9米神

BOOOOOOOOOOO

隻廢狗狂foul

出了

報恩啦張狗

張狗出黎絕殺剷草

阿仙奴第12人in

主場d球迷冇料到，噓得咁細聲

報恩未

全場報以噓聲

剷草剷草！

比比鳥賴係好技術咁

有無機會贏呀

ox !!!

夏卡種廢

對住個賤種人使乜咁斯文

係每一個都廢

成隊都垃圾到

北倫敦圖書館你估流架

阿叔

絕殺啦屌！

睇黎阿淨係想攞一分

呢場真係屎鬥屎

笑左 原來高daddy 對親爺爺都入三球

今日阿叔算係咁啦

擺明

張狗突登開俾cg

山狗？

上場咪輸4蛋

呢下算啦都難

Cg個球真係無運

我禾

連對5次都入你3球

大家聖誕節和和氣氣

佢次次食正中堅派膠 狗屎運

ox 爭啲做到 assist

差d輸

嚇死

禾子

禾得 90 秒

終於都走垃圾走

好彩salad第一下攞慢左

點呀 laca

植物人差左好多

又黎90分鐘換人

拿卡跌搏下12碼啦

拿卡今日護波差到

都唔係今場嘅事

d 後防真係弱撚智 又係兩個企埋一齊

拿卡成日都起唔到腳

禾仔轉身

禾仔轉身爆人落底

伊禾比成場都做唔到一次

點解禾撚短袖既
唔係全部要一致架咩

ozil 呢下做咩呢

米神

古惑

米勞列

致敬法明尼呀

古惑的球

靚射

米神真係好好笑

佢個樣應該係撻 q 嚟

對住個咁既龍係咁架啦

ozil 靚射

ozil

絶殺啦 垃圾

守唔到張伯倫喇

絕殺plz

阿叔靚閘

第一下標失左追返
算係咁

今場好彩少少都唔洗輸3球

阿叔今場防守算係咁啦

無基佬真係失色不少

唔係 cech 都唔止三球
之後唔係米洛列都入唔到三球

點解唔出豬腦

射你老母咩

傷左呀

FT 3：3

傷

ozil射上癮

對面兩球靠汁雞

injured

super

不過今日係唔抵贏既，得5分鐘好波

Cg個球真係究極無撚運

山狗無眼睇

頭四不保

唉

XHAKA CARRY 唔到呢班垃圾後防

見到山齊士真係忍唔住笑

仲以為今場有得贏

對面大機會果啲唔入
反而入返啲有運氣成份

fantv個DT估中波膽

直程勁喇

1分都算係合理

入咁多輸咁多

要叫爺爺睇風水

山狗幾撚時死

我寧願睇禾子都唔想再睇山9

HEA撚到.

係要搞到自己俾人噓先開心

後防鬥柒

計返全場有1分算唔錯

值得有正選

奥燒 呢隊垃圾真係唔配有你

難怪我阿同利狗咁fd,一樣咁柒

K6防守今季開始已經唔太掂

偷笑啦 上半場咁樣都係輸一粒

真

入到3球好意外

不嬲廢

認真 汁返一分算好

感動既係禾子有過人有出波

有運追返 冇運失波 合理賽果

奶星 d防守廢撚過西

又一場無運 明知個天迫害你 雲加你走啦

哥斯尼老了

文尼打倒掛

mane 其實同間諜冇分別
salah 單刀又敗家

睇唔明 有咩差得過義和b

係
好過養和脾

近排拎唔到分既場

全部都係關中堅自爆事

靠5分鐘執返1分算好啦

咁都叫無運 擺到明廢

場波好睇
但係兩隊踢落去都咁多柒野

三粒有運入，三粒無運輸，打和

文尼都放生幾次LA

佢d 死人樣真係當自己大佬

5分鐘屌打對面90

奧燒近期好勁好肯走

walcott打433右翼>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>iwobi

今場睇吓xhaka有冇人屌先

㩒足85 分鐘平安鐘，好辛苦

最尾射果球寧願佢控定好好組織

有噓咩

淨係個下轉身爆人落底已經完勝伊禾比

搏接現走人呀嘛

早抖 唔知聽日axxxxx手足有咩發表

第三球真係得啖笑
冇內睇
唔失呢啲咪贏囉屌

1分執番黎

今季仲撚廢呢
場場都總會有失誤
好彩就有人補 唔好彩就收皮

咁激

YES

關咩好唔好彩事
第一同第三球都係輸自己

算啦 汁返一分算好彩 輸到2:0果陣無諗過會和得返

半場開波果陣.

捉住阿叔猛咁講

屌你. 你打得仲廢過阿叔 , 下半場有段時間連守都懶

最尾果球玩野俾沙拿側埋輸波.

正垃圾

奧燒近期好勁好想走

阿叔簡直係今場阿仙奴最佳球員，無佢頂住沙拿，可只失三球

why not 嗰球-6 足球冇影響佢d醫院波

早幾年已經係咁，不過賴哂落基佬到

Motm 阿叔

屌你植物人失位失撚到 又大賽派膠

又愛又恨

佢應該以為就完，睇唔到仲有十幾秒算啦

第二球都過撚份啦

過多一個星期

唔該山9 好走

垃圾

睇個款都留唔住

就黎1 月都未傾掂

係
有一分落袋已經好開心

個下k6企係細梅隔離替死咩

如果唔係最後果球可以做好啲
cech 係我嘅 motm
而家我會揀攻擊球員
probably ozil

牛竟然仲未傷

好撚勁，牛奶續約未

山狗真係好撚鍾意鳩扭

咁距離得幾碼，又好難怪cech

就算真係走可唔可以唔係英超

岩岩唔係仲屌緊佢太穩陣幫唔到進攻架咩

三場 90 了
已經係好大 achievement
仲要好似上力咗

原來仲有人會禁平安鍾，無希望又點會怕輸

禁區頂有球空左佢唔射吊返去右邊

就係上唔到第四

佢宜家係連扭都廢事

企定定9吊

去巴塞啦屌

長傳比山狗臭燒

想睇佢搭埃及/coq

阿仙奴最神奇係執好左一個位/有個位打起左個人
之後另一個位置又準備引爆
永遠唔可以同時間11個top fit

因為山狗喺度唔敢上姐

熱血唔洗對住個鏡頭揮槌先叫熱血
五分鐘入你三球就真係熱血，傻仔高普你揮幾多槌都係無用

我由始至終覺得佢唔掂

繼續反

牛奶值得入選，夠勤力，突破又有，比波又有

以後左閘位
對強隊出阿叔
對弱出Kola

K6好差呢幾場 sup佢反省下啦

咪撚玩啦埃及仔

平時都係咁架啦佢

拍到唔夠手力
都係果句
de gea courtois 嘅話就會救到
不過見到對面就覺得我哋果個好好

唔係不嬲都靠輪流大爆發救命咩

sup佢出邊個

識西波咩你

K6 堅垃圾

佢d傳波
仲要沙卡做乜
比高基連踢下好過

一分算好彩啦

阿叔打右邊仲好啦

睇歐霸

11個top fit咪拎英超囉

今場阿叔打得好

盃賽夾過啦
而家夾 xhaka 幾好呀

入波還入波 啲俾波俾到咁 係要屌

沙卡入波牙

而家係輪流大爆炸

踢得唔錯 引球推進 比人夾都傳到出黎

打反擊有佢有用

埃及識防守 xhaka識條撚牙?

今場和真係食唔落飯 個種無運真係好心up

果球無撚得救啦 拍到算好好
5條友望撚住費明奴射

中場防守真係好有問題 加埋k6自爆就玩完

所以咪依十幾年無聯賽冠軍囉

Arsenal fans chanting: "Oxlade-Chamberlain, he sits on the bench." [@JamesOlley] #afc

有無迷叔黨？

係啦你最撚識波啊嘛

Yes叔都幾肯出波，唔好要佢打錯腳閘啦

射左半年先入到1球

和到都偷笑

第3球咁樣比人一腳湯穿。
D 防中中堅發哂夢無計
Cech 今日打得好

熱血唔洗五分鐘入你三球就先叫熱血
主客兩場入你七粒就真係熱血，傻仔雲加你掟幾多水樽都係無用

買中堅啦

你哥基踢左幾年都入唔到1球

又話張帝做救世主

人地係多過11 個fit , 唔知點排

我地係永遠得2-3 個fit

要屌就屌k6 盲左無啦啦移右走甩費明奴

雖然各自入三球和波，但係技術成份阿仙奴幾球都係高水準靚波
利物浦贏晒運氣，三球都係負負碌碌咁入

四不像 高基連算啦

其實甩左幾球salah la

1on1防守好勁
企位唔太好，不過夠快補返位
同早期比爾連有d似
不過進攻零作用

場場無運咩
對獌又係禁

今場和應該好開胃喎

阿叔青年軍踢中場中，上一隊就踢閘

中堅要自爆

防中俾兩件世界級你咪一9樣

始終 final third 個貢獻度 ozil 大好多
牛奶 xhaka 上半場比對面 dominate 得太緊要扣咗啲分

你講對面？？

要入個d冇入 唔應該入個d入哂姐

利狗入黎搞事？

04:15

佢無出過波

拍山9

咩閘都變垃圾

佢斬波好勁，有基佬先夾到進攻

諗起要同雲加鬥長命 人生就好似多左個目標咁

呢場輸幾球無運波贏唔到
真係好唔抵

前面條撚樣又唔同佢配合

下場唔好再出義和b啦
出返禾子 黑碧好過啦 起碼識爆下人

掉轉咋掛

Axxxxxxxx是真理

文尼都炒幾球喇

😲 ⚡️ “Arsenal v Liverpool went from 0-2 to 3-2 in 388 seconds...''

如果唔係文尼同沙拿發波瘟 我諗456

IWOBI 下下長傳控得超靚, 控完之後個腦唔識RUN 咁, 永遠傻下傻下

上半場其實利物浦入 3,4 粒都唔出奇
下半場我哋有啲唔抵

逆足閘好難要求佢進攻做到野啦仲要幻齒，咁多撚羊咩

第3球輸k6 中堅係要出都係細梅出 肯撚定上半場打打完右邊轉番去左邊矇左

果然有比較就有高低，估唔到有一日禾子都有廢過佢嘅球員

死痢狗嘔返2分出黎啦

痴線迷雲黎 慣了

留意返第3球，拿卡做支點好勁

第一球散中人先彈高俾古天奴
第二球沙拿散中人改變方向先入
第三球施治救到倒西入

三球都係唔乾脆

相比阿仙奴第一球
第一球山齊士靚既飛身頭槌
第二球沙加靚遠射
第三球拿卡奧斯爾短傳入侵

有咩講錯？

型到

咁多年嚟阿狗都係冇運㗎啦，慣了

禾子好了 黑b 收返埋啦
唔想睇隻脾抽搐踢波

左邊係咁 右邊又係咁

要不是c治456左啦 人地又敗家

雲加重賴緊 19000 果場影響球員表現

中堅中場都要買

買得邊樣

阿狗可唔可以練基本功

細梅出黎，係咁比失

xhaka , 比比鳥 , 黑b又係

xhaka有遠射有長傳 爺爺點會出高基

靚到

好撚彩佢唔出波咋
唔係同山狗2個都cup大位出波射波 我阿婆都識守

你岩

下半場都2.3次, 兩個中堅痴埋一舊

起碼禾仔跑姿似返個正常人先

比比妹
望住沙卡好似想錫埋去咁

認真2和b已經具備成材既條件
差一個哥狗教佢

好心雲加練佢打右邊啦
左邊明明有坦克

如果佢有史達寧咁勁 我話知佢跑到似痙攣呀

比狗個球唔鳩射 出比水貨入左喇

食糊位

法國林狗迷親都係d冇腦上頭懶熱血
應該幾中意鳩達

助跑兩步拉弓都勁到咁

bellerin 今日表現幾好呀
kolasinac 防守企位太差喇

iwobi依然係唔知做乜撚

拎到波就短路 仲要踢個攻中位

食完屎就勁過撚羊啦

就係因為得一隻閘所以先練多個踢左閘

坦克係咪失寵

山狗又舉手

而家傷埋 monreal

佢埋門好過丁力好多
真係會員累事 + 雲加唔識教

講真，隊中冇第二個射到

仲要射完其實唔中龍 不過對on9推出corner

下半場好左
上半場唔識攻

你老母生錯左你姐

同史達寧隻抽筋乸型手差唔多

諗住有得做主角 完場之後塊面黑到

夢遺可以

250 都j

上半場on99失左粒之後 成班就亂撚哂

53′ - Alexis Sanchez (assist by Hector Bellerin)

坦克應該ok

我都可以

翼呢屌 唔洗頂燒山呀
定想睇英倫中場陣

後防咁on9 俾我都嬲啦

所以不如迫佢打返中場 / 右邊啦

打343咁樣長遠唔得

臨完場個頭柒到

比比鳥d出波，真係要靠運

og.gif

2&b同雲加日日含撚永恆正選嫁啦

幫k6講說話 法包互含

150今季已經入左十幾球

講返跑勢 有無迷贊手足講下條打壞仔識跑步未

之前提過呢點
咁知點解黑人球員好多都係咁
近至黑b,遠至mbappe都有呢種跑姿

佢D決定好撚差 好心搵人教下佢出波

眼殘睇錯做養和b

生性啲 廿球都有啦佢

你向自己龍門射添

你唔是迷贊麼

禾仔唔好走

猩猩係咁
未完全進化到人類

迷贊因爲佢識出波

躝
入Maherz

拿卡功架

隊內唯一一隻翼
希望雲加比多d機會佢踢

幾fit幾努力贏唔到，比著我都黑

難得有呢d世界級球員，阿狗咪撚再慳嗰少少，續佢約啦好嗎

如果俾300k都唔續既話真係無計

今場係咁玩後腳
又係咁鳩射

唔明白點解有人係黑色既

阿叔守得幾好

點同 19000 鬥多錢

清識貨

其實人地 一早可以kill game
我覺得我地今場算好彩

一分算ok la

奧燒近期真係比山狗更值得續
假設budget只能續一個既話

猁post嬲撚到

但唔識跑步

yes 連入 3 球

好似佢想300k , 阿狗唔肯

自從上次唔知打J話幾場CS不敗就衰到而家

老實講一句 有心續一早續左啦 仲係到妹下妹下

山齊士可以換到60m 番黎就好lu

咁既表現 唉

咪玩啦 有巴塞唔去咩
仲要free transfer 人工再高d

某人嘅140k一定夠續一個

同哥狗傾好晒了

唔講咁多 即刻續奶

山狗走啦

咁既表現 去幫迪布尼挽鞋都冇資格

6m可能有人出

有1分真係執到啦呢場
k6咁撚樣場場自爆都唔知點解決

真係咁就雪撚到佢夏季

山狗1月去鏝真係益晒佢 咁樣抱團痴冠軍

老野會撚雪佢咩

佢去曼城左扭右扭，肯定俾哥狗雪

今場入左球偷雞 0貢獻

Alexis Sanchez vs. Liverpool:

1 goal
1 shot on target
3 key passes
27 possession lost
8.92km distance covered

山狗想走到出晒面 同前幾季個精神面貌差幾遠

我以為會拿卡換禾
點知老野係用山狗換

次次都係咁架啦
幾年前K6M4吹到最佳中堅拍檔
跟住對強隊開始大敗

細梅算特別穩個個黎

阿狗除左卡叔仲有邊個無變過地底泥

27 possession lost 有進步

雲加終於清醒

果陣咪又成班屌9 卡SO 係後場玩波

雖然煩緊走兩件
但今年青訓都有啲睇頭
nelson+阿叔都似有能力上到正選
(nketiah就未係好確認,身型唔好,但同年齡聯賽/國際賽啲入球又屈到抽筋)

27 有進步啊屌

依度一j阿狗就會咁

佢自爆都唔少啦

今場又邊個自己後場搓斷波，比人打反擊失波？ （睇左下半）

賣山狗 留燒啦

喺我地就左扭右扭姐

去到就會變另一個人，而且嗰邊唔使扭，走個靚位就有直線比佢

唔買中堅等收皮都得

卡叔 1314 同埋大傷之前都有俾人屌過

nelson呢排失左蹤

暫時拿卡

我地啲中堅不嬲都係輪流爆

yes

嗰時比臭燒迫去踢左翼

退小左步

躝

有期卡SO踢到好廢

1月利冇古天奴 我地冇燒山

而家前鋒都唔興高大
Nxxxxx應該有機，見雲加雖然出幾分鐘，都肯俾機會佢
同埋學哥狗話，前鋒觸角係天生，練唔到

ARSENAL CONTRACTS NEED RESOLVING

Patrick Vieira says Arsenal must resolve the uncertainty surrounding a number of players' futures at the club.

Mesut Ozil, Alexis Sanchez and Jack Wilshere are among the players whose contracts expire in the summer and Vieira says resolving the issue needs to be made a priority by the club.

Vieira, who is head coach at MLS side New York City, says contract situations are holding the club back.

打翼嗰期廢撚到

咁應該無了

比狗 張狗共鳴

但利可以攞番100m+
我地應該少過40m

佢今日入個球已經見到，佢拎少d波，做下off 波仲好效果

仲有 xhaka 啱啱嚟 bench xhaka 果排都好多人屌個高價中場擺後備出老嘢
講真個個球員都會有低潮期架啦
強如 messi c ron
係呢度一頹就變地底泥

噓聲細到

真 個個都超班

有穩正選 , 出埋高薪約俾你 , 唔要

係要去隊場場出得10分鐘, 連拍片都俾球迷笑

條路自己揀

對獌助攻比人都算
仲要提早收工了事

接謝四班牙

又係對利派膠 次次開大

比比鳥多謝你讓返個正選位出黎添

好想知拿比唔走 比人咒緊斷腳未

bbc 話曼城會等山妹 summer free transfer

利記三s果季

One day cheung

ARSENAL & CITY WATCH TARKOWSKI

Burnley defender James Tarkowski is being watched by Arsenal and Manchester City, according to The Times .

Tarkowski has been one of the stand-out performers in Burnley’s stunning season in the Premier League and is starting to catch the eye of bigger clubs.

The centre-half will not be sold in the January transfer window, but Arsenal and City are monitoring his performances with a view to a potential deal next summer.

夏卡山狗百屌入波
下場咪又打回原型

唯一一個我估真係得路jj

牛奶一定要留低啊!!

LEAD緊十幾分

仲同你買咩

一撚定係咁 放心

可能要揾返路c基

Refer 4-4 live post

走埋燒山係咪要返返去3寶黑暗時代

幾多人屌佢踢假波

路斯基其實都有比人屌

退休唔計啦

3寶入到前四

白粉佬？

個期傷到仆街比人屌佢快d退休

Nxxxxx先17歳，大把機會

Crystal Palace A
West Brom A
Chelsea H
Nottingham Forest A
Chelsea A
Bournemouth A

5場作客

傷得太多出得少
不過其實 RJJ 都有 form 好差嘅時候

咁可能擺佢踢中鋒，冇位踢

借將無咩好講

呢幾年人地掟幾錢出黎呀

就咁睇痢已經係最有機會drop out of top 4
但我地對佢地今季得1分

幫學神起機

張9好似好過比比
不過佢自己攞黎

all win la

睇番個陣夏季
有風傳曼城肯出80m左右買佢
有人話唔應該賣
原因1.山狗有鬥心,唔會hea踢
原因2.唔應該賣比爭冠對手

原因1.好主觀,唔評論佢hea唔hea
但踢法真係唔係好配合
原因2.曼城鬼當你阿仙奴係對手呀

一早就應該賣人攞錢搵過個啦

Jesus勁撚到曉飛

我都正想講

夢遺

認真曼城買咗山狗唔會有而家成績

反而睇第二點 好合理 我同意

「癲鳳鬥狂龍，兩敗俱傷」

上半場一pat屎，下半場叫左打番少少好波

施治都唔怕老化，反而K6真的未必捱到連場快車惡戰，有必要有一個頂級收購

AMN失波有責任，亦有甩漏，但K31一樣攻強守弱，是否可避免失球，難言穩定。貝貝呢場又好番少少，睇嚟下場又打回原形。

沙加搭韋仔上半場一塌糊塗，但下半場反而有點作用；韋仔逗後、沙加壓前b2b睇嚟又有d野睇喎

山神除左入波...都係令人搖頭，佢落力的，但不討好

燒上半場一樣差勁但下半場判若兩人。至於鵝比，都係下半場好少少但的確要諗諗佢個位仲可以用邊個

MVP唔計施治，我會揀拿卡，雖然冇入波，但全場奔走，回防、孭位、做足晒陣地前鋒應做之事。我越來越喜歡佢

至於其他老問題....唔講啦，又loop咩

Keith

左路放題

想講好耐
明明人腳好過之前好多
踢落好似仲炸左

一嚟17號時期比人屌到on99啵

果陣熱利冇而家咁勁
自從上季打破前4招牌 今季唔樂觀

雲加回塘

唔講對手,
踢出黎都好睇過宜家

一開始黎廢到仆街

bbc confirm 咗 arsenal and city reach a deal 70-80M
condition upon arsenal getting lemar
但係最後 lemar said no
so 898

歸根究底隊波戇鳩 , 得阿狗先有呢d最後一年都未傾合約發生

5:1 果場睇撚到我
果時個個都話點解唔出gibbs

點會
俾人屌得最多果個嚟...

歌王 神丹

song走果時好多人係到屌雲加放走佢架

因為配合得無咁好呀
真實足球唔同打fifa
唔係搵夠11個rating85+就夠
配合到岩form咪做到李城既效果

我有份

咁我都有

我都有份

去疤仲衰過依家保連奴

Liverpool 19 9 8 2 41 23 +18 35

利和波多
睇雲加一月有冇增兵 我驚最後比高普食住又第5

其他隊勁咗 , 雲膠又冇守舊

講真d錢冇得慳，個市場係痴撚線，但你唔跟個市場注定繼續沉淪

奶星講起就嬲 歌王最後果2季又係勁到仆街

不過無防守姐

對多蒙特.gif

長傳比雲佩斯

又係成才後留唔住

呢球呀

桑治剩係記得
關家姐捧盃.gif

我知 我講其他
同埋放波比享利

hi

人工低
仲要15m放

天外飛仙

絕殺利狗果粒又係

=.=

仲有絕殺痢狗

>,<

利撚駛出去啦

沙卡除左靚仔 仲有咩好過song

都幾悲哀
雲加套更衣室思想係用較為溫和既教法
當班球員仔咁教
但養埋養埋勁多仆街仔

遠射
不過腳底功夫同埋硬掙度...

今時今日呢套行唔通啦

關閪事咩 無錢無冠軍邊撚個同你賣命呀

呢個世界係咁

享利

0149

gunnerblog
‏

@gunnerblog
11m11 minutes ago
More
AW asked if Jack's contract will be sorted soon: "It could be. We'll see."

其實想問買到個識入zip既翼未
定現代足球已經唔再需要

想要番拿斯利果隻

雲加近年用錢排陣等等係冇咁守舊既
但始終佢戰術仲停留係上一代
近年班霸都開始用d後生架啦 eg干地哥帥 起碼可以有新思維 排陣多變化d啦

無撚晒攻中翼啦

Wonderkid
阿狗邊買得起
講緊是但一個都40m

以前啲 wonderkid 未有咁貴嘅時候又唔見雲加買到班 sane jesus 返黎

Sane去跟哥狗
Jesus傳過，但係冇買

我打漏左後生既領隊
希望雲加退休後有類似施丹咁既黎接班

迪達要唔要

呢兩件好似都接近40m?

我嘅意思係以前雲加狂買新星結果入返嚟果啲都係謝雲奴之流

sane 50m euros
Jesus 32m euros
好似係

謝雲奴個年係咪同夏世三同一年?
嫌世三貴買個平啲既

罪人果時吹到話勁過hazard)係里昂果時
又話咩hazard 話拍過最勁既隊友係罪人奴

一齊踢里爾

果陣肯比多少少球會嘅命運已經唔同
就係少少 risk 都唔肯 take

爾先岩,打錯

Hazard係雲加手下=白謝雲奴

好似係人工傾唔掂

呢十年買返黎既新星好似得拿斯利最近磅

買有潛力返嚟仲要識教先得
亂鳩改造就美欺都死

藍斯囉
一爆發就破左10年無冠

講到尾依家冇錢冇冠成個positive feedback出哂黎
班高層同高安基去死

美國腦細

英超啲美國佬真係垃圾

史雲斯，19000，阿仙奴，仲有紐卡素(?)

痢都係

咁其實除咗 19000 之外成功嘅都係無限金錢嘅俄佬 / 油王

19000個老細好仆街
美國佬真係唔適合足球

19000 個老細都仆街
個 club run 得勁成功喎
啲commercial 拋離其他人 9 條街
唔好聽 19000 9 up la 上市公司有 debt 先代表健康發展緊

其實應該話冇黑錢 / 無限金錢都唔適合足球

Aoc果陣係wonderkid黎

yes 果陣啲靈氣
其實我禾都係 wonderkid 嚟

j左10年既千里走單騎

之後都叫做有雙雙, 19 球 J 下
仲有幾次仆街盤球

打熱狗傷出前(VO手勢果次)既禾仔係好撚勁

傷 ACL 係好大影響

慘
無記錯果次仲要係佢自己整親,起跑果下定唔知點

yes
果陣啱啱開始同 ozil 夾
之後我哋對強隊就開始食哂屎

Niles踢成點

對住 salah 算唔錯

K6 真係差到...

踢返4231 d防守廢到

痢狗三球都係有幸福成份

運

Xhaka個球咪又係

睇埋唔入果啲仲幸運

49000個債務好似全歐洲第一喎

債務個 definition
你一間上市公司冇債務代表冇投資
19000 個 cash reserve 又唔係唔夠
長遠咁先健康

點解會話阿仙奴冇運 好撚肉酸

xhaka 果球我諗起神丹 果陣以為佢成材

又黎熱血出局
打強隊次次都係打半場 點打呀..

山狗我屌你老母

好彩無睇

cech打成點

咁好睇都唔睇

咁夜頂唔順

今場左閘仔踢成點？

隻死間碟搞到無左2分

完封沙拿

後悔無睇
反正今日放假

起唔到身

睇番輸果三粒，全部係人流人，俾人係禁區玩 追和3:3果球一腳傳俾中間先3，4個冲過去

冇藍斯 攻守平衡係差d

49000啲債務係因為格拉沙家族買球會嘅時候借錢喎
唔關投資事

同利爭雲迪克啦屌-.-
哥斯尼呢半年爆左幾多場...
佢根本唔係個種帶住隊友踢既領袖

講咩呀 shareholders loan 呀
買家借錢買 target 點會變咗教會債務呀
定係老細借錢俾球會 shareholders loan 呀
如果係嘅話姐係老細加 investment 喎

佢傷患問題嚴重

不過真係好勁，又有防守又有傳波，買到嘅話防守真係升一兩級

收到風夏卡琴日世界波

咁你快D過黎

唔要啦，黎到一兩季又要走

智利球王傳波成功率有冇升返牙

依定真係好垃圾
睇波果時都估佢會扭 點知真係扭之後就失
幾球都係咁俾人打counter

下半場好似幾分鐘連續豬三次反擊，第三球仲要係豬佢

屌佢失第三球 不如望下 條後防今日第一 第二球做乜
文尼唔係咁鳩 一早三比零 打倒掛

屌你老母啊K6 今年做乜撚野啊

今年d中堅食哂屎咁

On9仔用個頭頂波fake返自己跣到攤攤腰
海豚都玩得叻過佢

迪佐奴返撚左黎啊

迪助奴同史基拿斯

買乜撚都好 收起K6好無 真係鳩到一個點

收起k6可以出邊個 人我肯定雲加唔會買

仲有成個下半季自爆

話說大細梅除左3中堅陣有冇一齊拍過

無
國家隊都甚少同場上陣

vk到風 琴晚5分鐘入3球

琴晚收貨啦，
表現出色冇人需要付責

曲到圓

個老細係借錢買球會，再轉落去球會喎，呢個真係全世界公認架喎
根據資料，49000本來0債務，但2005年開始無啦啦有500m債務，唔通個老細突然invest 500m

見到山狗由幾年前救世主變到而家咁 真係好想改返首 舊日回憶的山狗

球壇黃毓民

養親都仆街仔

拎碌撚同爺爺比

27 個possession lost 有進步牙

100分=鳩達

琴晚睇到我喊了 熱血極速反cup

收皮啦 最後幾比幾

反cup完訓左-3-

k6開始有華美倫feel

老了

太子d防守

帶刀侍衛

大陪份都係自己比返
只係用 19000 asset 做 security
再者 takeover 完喺 NY 上市
個 turnover 咁高營運冇問題
仲可以 raise 多啲 equity 集資
你話佢 dividend take 得多係真
不過 Takeover 之後 19000 個 turnover 升成幾倍
財技玩哂
另外個 debt 其實係 low interest
Similar to mortgage
睇呢篇

其實 overall 個老細對 19000 絕對係利多於弊

獌個老闆當新興產業搞
高安基當阿係地產投資

唔係掛 怒奔幾十碼返到去自己角球旗果面仲搶到個波啵 ching 有無睇live

at least compared to kroenke 就係 100% 自己比 transfer fee 但係之後一蚊都唔俾多你
亦都唔用錢投資
我寧願搵個識得搵錢嘅人 run 大個餅（大家日屌夜屌嘅 kroenke 而家已經冇攞 dividend，反而 19000 個 owner 每年都攞好多）

同埋其實 500M 對於上咗市嘅 19000 嚟講真係唔係咩數目
淨係今年個 revenue 都超過呢個數
加上佢哋每年俾嘅 interest 嘅 rate 好細
結論就係佢哋只會越嚟越有錢

下半場真係幾搏盡
不過上半場同 xhaka 一齊瘋狂俾人過

都係 上半場兩個中場都控唔住

Ozil吾講😑

啲19000仲成日話人轉晒所有債務落去球會，啲球迷有何居心
It has been estimated that between 2005-9 Red Football Joint Venture Limited has spent at least £260m servicing its debt.

個美國佬咁勁真係抵佢成功，其餘就收皮啦

計全場牛奶係中場踢得最好 燒都係半場至復活

下半場果兩下過頭波

冇變既係夏卡永遠都咁垃圾

唉 撐哥斯尼唔落 明明呢幾年打得咁好(一季有兩,三場自爆我覺得可以接受), 真係歲月不留人

反而車仔真係表現麻麻:

This dismal performance was matched off the pitch with the 2015/16 accounts revealing a £70 million pre-tax loss, around £49 million worse than the previous season’s £21 million deficit.

佢哋個 EBITDA 19000 嘅 1/5 都冇

阿狗 matchday revenue 算係幾屈機不過 commercials 仲差過利物浦

拿卡同黑b真係一分錢一分價

佢買 19000 果筆錢成 700 幾 M
200 幾M 自己出 500M 係 debt (嚴格來講係 equity 不過總之係借)
之後筆 debt transfer 咗去 19000 到
你話係咪仆街 商人全部都仆街架啦
但係又唔係 19000 講到佢自己啲債務轉埋落球會到
同埋其實 19000 上咗市老細好多嘢都做唔到
想掠水都唔係班高登仔諗到咁容易
其實對比起 kroenke 就真係兩極
kroenke 真係唔算囉咗阿狗啲咩
反而係極保守, 乜都唔理
真係 passive 咁等佢慢慢 run long term 可能將來轉手
19000 就係大搞之後每年攞你一大筆

其實成隊波都係得 20 分鐘 ok
其餘時間大家都咁垃圾
btw 奶好似已經第四場 90 分鐘仲未傷

碌撚都算叫有勇武過，爺爺有幾勇武牙？睇過

已經冇玩上身

冇玩上身瘋狂推波咪叻仔囉

牛奶不要走

琴日上半場一面倒到一個地步
我以為會輸 6 球以上

賣牛奶會唔夠本土球員登記

升多幾件幼齒 is ok

你唔係計埋養和柒頭皮呀？

牙叔 bellerin 奶 iwobi 都計青訓

閘位黎講進攻完全唔合格 不過逆足唔懂佢 防守甩左幾次人 雲加大戰擺佢上檯仲要錯位真係想玩死佢

嘩屌X朗嗰球靚撚到

Ozil please stay

49000我真係唔想再評論，有人就話佢打包咗商業模式，先有咁撚多錢
但費格遜走之前嘅成績又塞住佢地把口

高安基嘅手法似乎係想通過雲加去增加球隊價值，第時轉賣嘅時候搵多啲，你見佢每年攞嘅錢都好少
但其實雲加而家管理不善，令球員球隊貶值，係咪會影響佢賣出嘅價錢

就在瀋陽「聖誕跑」的同一天，安徽共青團在微信公眾號上說，聖誕節應被看作中國的「恥辱節」，因為中國過去受到西方列強侵略。

希望高安基快撚d死

早知尋晚起身睇波

老實講句 廢明奴好岩阿仙奴 樣樣有d 護到波又有個人能力

比如山齊士，雖然技術出眾，但「拉邊站位要球權，右腳內切橫著帶，挑傳身後內弧線，瞎塞瞎傳總抱怨」的套路，全世界都知道，反而是包抄禁區內搶點令人出乎意料，從球王到球霸，從大腿到毒瘤，智利人只用了兩年時間，可悲。相比之下，比拿連則是可歎，他那種「傳球內腳弓，下底蒙傳中，來去像陣風，防區就是空」的特點可能早已被錄入大英百科，只要不讓他跑起來，就是廢，幸運的是，作為阿仙奴潛在的計時炸彈之一，這次沒被引爆，反而是薩卡，率先「引爆」了自己。

尋日打得好好WO

起碼5,6次對住Salah, MANE

1守1完全無問題

下半場尾段有球仲跑番黎剷走個波.

20歲呢兩場英超合哂格有突

阿仙奴新4條A
國家隊隊長沙卡，智利大腿山齊士，尼日尼亞美斯伊和比，西班牙飛翼貝林連

山狗專心入涉仲好 間唔使拎波先有威脅
阿叔正選真係唔覺有問題 坦克防守其實真係差得好緊要 太大舊唔夠靈 唔係話佢正選一定唔得 但係阿叔都有佢優點 係現時表現中兩者無一個必然正選

係 其實佢進步都好明顯 熱身賽個d打到食曬屎 估唔到呢幾場其實唔差 你可以話佢唔夠攻力 但係新仔守好再慢慢要求佢參與進攻仲好

阿叔打右，坦克打左啦
比爾連要雪下

埋門同禾子差唔多

佢防守最大問題唔係1對1守人地翼鋒
而係人地傳中佢企位唔好
上半場記憶中有兩次
但呢個真係有排練

高普dark side

雲加半場既更衣室講話改變左場波
反雲狗仲有咩好講

笑撚左 我係現場 雲加半場連更衣室都冇入過

'THE BOSS PUT US IN OUR PLACE AT HALF-TIME’
Hector Bellerin on a ‘great talk’ from Arsene Wenger at the interval and a ‘bittersweet’ result

Hector Bellerin described Friday’s result against Liverpool as “bittersweet” - and you can see why.

At 2-0 down we’d have been happy with a point, but at 3-2 up we wanted all three.

So what turned the game on its head? Hector shed some light on that after the game:

“We didn’t start well, they got in front but [at half-time] the boss put us in our place,” he said.

“He told us what we had to do and the team got a great reaction. We scored three quick goals and you could see the belief in the team. But we needed to defend better to keep the score. We couldn’t do it so it’s a bit bittersweet, with being in front but then drawing the game.

“But there are positives, like the belief the team had and how we turned it around.

“There was a great talk at half-time, there was a lot of belief from the boss and we knew we had it in ourselves,” added Bellerin. “We showed we could turn it around but then we made a mistake at a corner and paid for it. It’s a draw that could be fair for both teams but, with being in front [at 3-2], it’s a bit bittersweet.”

Yes, 話佢有cancer 就黎死
可以搵定新領隊

希望係真既

垃圾比狗講野都有說服力 想笑死人咩清

唔通信唐氏

禾仔同黑b 完全俾唔到基佬會後備建奇功果種信心我

無戰術先係最好既戰術
唔知邊個屌醒班友呢

淚b 我屌你老母呀

淚b ho ball

躝啦大陸佬

其實奧燒爭啲入多球
米勞列廢到果下波好撚狼狽

電叻

做冬狗

唔比係我地沙卡勁牙？

On9 人地射上看台佢都可以save番落黎打快攻

果球真係唔應該輸 係正你正面 龍門唔應該輸呢d

射中間都比佢拍入

火炎射球牙

單手救勁射

屌 覆左三個

個波有西
龍門移左邊之後個波飄右
仲有曲墜眉底落
夏卡係射得靚

果球米勞列連飛撲都唔洗，跳一跳就撲得到，唔明點解會撲返入自己龍咁on9姐

究識你咁勁你救攞

又係呢句 沙卡係射得靚 但一個頂級聯賽龍門係唔輸得呢d波

根本袋撚做龍就係錯

最on9係懶勁用單手

輸埋俾車 前四正式收皮

真 都係飛到楣底姐托一托就搞掂
同埋最尾臭燒嗰球嘅企位真係差過學界

係 你最撚勁

邊位手足有份

咁講真 沙卡果球跳起雙掌或者雙拳可以擋得走既
利申 街場打龍

收到風呢到有幾個手足都奶左野

禾米6, 跳起刀救吾刀

睇到訓左...

又撚

係咪有咩5會 唔好撚我plsssss

好撚煩呀綠日狗

開波前個個都預左比熱血撚架啦

幾時肯執下防守呀
條防線真係災難
各自為政
點守

冇預
個盤係阿勝率高 k6啲膠柒到癲 一個月送左4,5球 連卡希爾都雪鳩左

要買個當打中堅 k6已經收皮

主場都三球
雲加切腹未啊屌

臣之壯也，猶不如人；今老矣，無能為也已。

Holding
想知夢遺傷定換走
另外大隻佬衰乜

猁好撚攻得
自己又垃圾防守

阿叔對住SALAH MANE 都未自爆

K6 近呢幾場真係

K6真係垃圾 唔係沙拉同文尼送禮 俾人kill game la
汁返一分算好彩 唔係話咩反cup

山狗即刻追番一球都幾關鍵

果球高美斯比佢咁攝真係笑死，等波到

呢樣真

阿利難兄難弟 兩隊d後防輪流爆炸

病咗尋晚都冇睇波

打和~ super

笑死完仲識即日復活
勁過耶穌 究識

咁Kola最近真係踢得差既
傳失好多波,上左去又回唔切防
夢遺應該係傷左

路狗=.=

Arsene Wenger: "In the first half, we were paralysed."

做多咗

臭燒連續兩場有波入,今季16場英超4G5A

iwobi琴晚都有助攻
比大家反到助攻

沙加入埋波

iwobi幾時可以執番個腦

夏卡搭牛奶依個組合防守仲差過藍斯搭夏卡
一兩腳波已經湯穿個中場
夏卡踢防中真係唔掂，佢係真係唔識防守
睇左佢成兩季佢真係淨係識犯規守
琴晚有一腳其實重後又飛產，中哂腳無中波
好彩球證睇唔到

中場成日得返佢一個

可唔可以雪下哥斯尼

係咪睇緊同一場波

竟然話RAMSEY 好過牛奶???

一個前到唔見影 . 一個有前有後

藍斯返後防守嗰時你係咪幫緊法明尼含撚

牛奶開波果陣係咁失，條友係咪唔識打控球
不過要攻果陣會推生個波做得幾好

其實今次上半場除左失一球都無好似話以前咁 波都控唔定比人禁住黎屌 仲有時迫到人鳩傳
算係進步左

但係比人追返之後尾段都係比人禁住黎屌
利記就用埋最後一口氣搶埋佢
阿狗： 快撚啲完啦屌

尋日係未又係343

我唔係話牛奶踢得唔好，佢下半場有球這幾十碼回防拎返波添，但係琴晚場波中場真係一腳就穿丫ma
藍斯係成日上，但係佢回防果下其實都幾快

433

垃圾nigger

Lacazette
Alexis Iwobi
Ozil Wilshere
Xhaka
AMN Kos Mustafi Bellerin
Cech

琴晩廢撚到

不嬲都廢

出禾可能贏了

公道講睇佢帶波係有料既
但係一落決定傳／射就會柒
尤其係短波唔識用力叫隊友點攞

牛奶一定>藍屍
牛奶可以帶番生個波
又唔會有上無落
尾段有球差d gg, 好彩牛奶勤力回防偷到波
呢d藍屍一定做唔到
如果一定要出晒雙契
2&b個位換藍屍就ok
中場係無計之下都要牛+殺

湖南條友真勇武

無計
柒頭雲死攬藍屍麻

有入波有助攻,吹咩

山狗走啦。。。。

幾時打波牙？禾做觀眾睇u同囡打

唔知風清最近有無食靚女呢

好過用山

收皮啦鼻祖

藍斯最殺食係後上既能力，依家擺佢打防中盞三輸，學摩狗用lingard咁推上去打前場自由人啦，反正早幾季佢踢右翼個陣表現都還可以

大戰入遠射真係幾好J

放左路定右路比較好

下星期？
同埋3號有波kick wor

話無
你信唔信

4日full house

好勤力

30

腳仔都軟

我玩完會送俾教我嗰個社工你ok?

屌你老母兩個禮拜叫一次春都唔撚得
我唔撚係鼻祖呀屌你老母
我係鼻祖我死全家，我唔係鼻祖你死全家

人生然家
我有妻房無得屌後生女

包皮已經玩咗七粒鐘Motorsports manager

大家一齊死啦
叫春可恥牙

mon住人玩咩
你對包皮好留意喎

Sanchez' recent league form

Lost possession 34 times vs United
Lost possession 32 times vs West Ham
Lost possession 27 times vs Liverpool

Led to goals vs United and Liverpool

Alexis Sanchez Pass Completion

Southampton 66.6%
Man United 70.2%
Huddersfield 75%
Burnley 67.8%
Spurs 69.4%
Man City 75%
Swansea 67.9%
Everton 71.4%

沙加、貝、鵝比甚至K6都係炮轟矛頭，雲加亦有不可推卸的責任；但呢位曾經是我們的救世主今季狀態之差劣是我們攻守失衡其一因素....（當然我不是找「戰犯」，但有些事其實不用數據也可看出）

佢又唔係完全冇心、hea踢，力佢有份出，但全部吃力而不討好。究竟當初堅持不放人是否正確？馬後炮的結果論來審視當然不少人贊同早賣早著，但當初放賣又被人質疑留不住主力；這是有「雞」先還是有「蛋」先的哲學問題。不過韋拉接受skysports訪問時表示主力球員遲遲未續約的問題困擾著球隊。

進步好多啦
已經斷少左幾次
雖然都係斷27次

結果論證明燒專業過山好多

智力問題

係咪HEA 踢有眼睇

扮下野交少少功課以為無人知

好撚核突

去到12月仲堅持用佢
今季前5都唔知有冇

好難玩

排第六 拎歐霸 足總盃 聯賽盃
雲加

原來上年十二月已經差啲同山續約，只係差簽字，係10：2之後先唔肯

咁好彩拜仁炒鳩我地

正宗 嬴波攞彩

輸波唔關你事

山9

想學牙朗但冇牙朗既能力

有牙朗既架子牙

越上代表因為失誤失控球權越多
越右代表因為傳失波失控球權越多

啞仔

哥斯尼琴日真係廢到仆街

El Clasico咁早開波

八點

點解Xhaka同Iwobi咁廢，都可以長居正選?

老老豆豆，牛奶佔左中之後中場連接上好左好多，雖然暫時未好到做第二核

係時候比機會高基連同禾確特

尋晚有主場球迷hur山狗

雲加回撚哂塘都有得續約啦，我廠國情係咁

Iwobi真係好難理解

尋晚邊個入第2球？

West Ham boss David Moyes says Newcastle approached him to become their manager in March 2016 before they appointed Rafael Benitez.

山狗鶴立雞群

一間去飲,封$1000做人情
夠唔夠?

入一球波就睇唔到全季嘅犯錯同幾咁廢?

覺得雲加其實都知道Xhaka而家嘅不足，硬係要證明自己冇買錯貴貨而要用佢，今年見到佢場場都有得踢真係火

山神被換掩臉惹網民熱議

【體育】阿歷斯山齊士89分鐘被換離場後，被鏡頭發現他在後備席上用手掩臉，即引來網民熱烈討論。

周五阿仙奴對利物浦一戰正選上陣的阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez），雖然在比賽中為球隊取得入球，但戰至89分鐘被換出，由禾確特入替，被換出後山神被發現坐在後備席內，用手掩臉，看似非常失望，網民更因這名29歲球員的行為，而在社交網絡Twitter引起熱烈討論。

其中有不少認為山神希望離「廠」，網民@missp000認為這個身體語言顯示自己無能為力，就像一個不想再處於戀愛關係的男人；@bourneblue就認為山神顯然是希望讓他離隊。不過亦有心水清的球迷，@NorwayMonster表示山神經常在後備席都是這個表情，不足為奇。

周五英超優先場上演入球騷，主場的阿仙奴先落後2球，於下半場5分鐘內連轟3球反先，但其後被利物浦由羅拔圖法明奴射入，逼和3:3完場。

圖片來源 : Twitter圖片

係唔係你都死全家啦

你老母講左幾撚多次一個人做唔撚哂cm+dm+amc既野啊，
你老母教你用屎眼諗野？

Arsenal midfielder Jack Wilshere hopes to build on sterling display against Liverpool

Jack Wilshere is targeting a long run in the Arsenal side after impressing in Arsenal’s thrilling draw with Liverpool.

Wilshere has featured in all of Arsenal's Europa League games this season but made just his third Premier League start of the campaign in the 3-3 draw with Jurgen Klopp's men.

"I feel good you know and I said for ages that I want to be playing in the Premier League," Wilshere said.

"I've played a lot of games in the Europa League and built my fitness up.

"I was patient and we've now got a few injuries and I've managed to get a few games in but I am happy and I want to stay in the team now.

"It's a busy schedule over Christmas. There are a lot of games where we are going to need all of the squad so I am happy."

Arsenal boss Wenger was pleased with Wilshere's performance and says the England midfielder in in excellent physical condition.

"He's better now than he was in the last two or three years," Wenger added.

"I think he is positive overall and is in a very good shape at the moment."

呢個係早幾場講緊沙加犯錯多既時候我提出既論點，
清可唔可以教下我睇波？

花生

琴日有人點你名

🥜🥜

Wenger on Maitland-Niles: "He is 20 years old & what he showed in a game of that stature is very good. It was a big test [against Salah], but I think successful, it was a successful performance from him"

黑人問號

尋日醉到仆街，冇睇到波

Wenger on Maitland-Niles: "His pace is the main reason why he played & I think as well his recovery runs are very good, he has shown that a few times"

姐係話哥斯拉唔掂

邊個頭號戰犯？

酒店？露天？

哥斯尼

吾巧做傻事牙

又係k6

吊禾今晚飲

禾聽晚飲

差唔多啦，好少去呢啲

我真係無乜睇波經驗,純粹討論下

Xhaka速度慢反應慢,一遇到壓迫就傳失波帶失波,慢到容易比人過犯規,回回下防會睇波唔跑,如果佢有個幫佢執屎嘅純防中,或者犯錯會無咁明顯,但今季要佢做後防線前最後嗰個,d犯錯真係好致命

所以我覺得而家係雲加有d似揠苗助長,係都要出佢,我覺得一係放一個純防中幫佢（但咁就無左Ramsey or Wilshere）,一係就唔好場場出佢打下輪換！

另外話佢未適應英超節奏未同隊友夾到,但打左一年半,仲未適應到,呢個真係唔係問題？

近幾場睇拿卡有d心酸
隊友餵到入禁區既波少之又少
佢走出黎駁腳又冇人入禁區
唔係燒勤力左跑動範圍大左呢幾場可能一球都入唔到

睇邊到擺之外仲要睇你同條友交情點

應該多d落底傳中腰波/地波 比佢入攝撞入
類似禾仔爆發餵雲佩斯果季

咁有乜同類型又好快

你一係唔cow女一年半載show俾佢睇，一係放棄另外搵女屌嘅姐，仲想點

紅字係邊個錯？
另外仲有節奏問題，佢黎左年半，打左兩套陣，由基佬到水貨，仲有藍斯/高基連/牛奶，都冇固定隊友，前面仲要有個黑洞，你話佢適應得慢，我認同，但屌到佢係戰犯/本身垃圾咁，我就真係睇唔明

仲有要防守好，識帶生個波，識分波，最好有埋直線

單對單的確守得唔錯
反擊比佢走到靚位好難怪後防
係衰唔係後衛出身守尾柱柒柒吓 夢遺踢左中堅更加引對面更多傳中去左路

同感

都叫同佢熟！
如果唔熟、去都費時

關你撚事咩，我淨係要求其有條女屌撚到下年啦，
而家玩認真啊明唔明啊實頭皮

講撚到成隊波得XHAKA 傳失波咁.

RAMSEY 山9 傳失俾人打反擊 直頭唔番黎守TIM . 又唔計??

後面中堅, 一對一都好似俾人食梗咁. 呢幾場仲要成9日兩個MARK 一個.失哂位自爆

XHAKA 有入波 = -6 , 轉頭再吹奏哥基

又唔見你哥基踢咁多年百幾場 , 入1球俾我睇??

不過有時d防守錯誤係應該避免到，例如打曼狗走甩lingard, 今場跑跑下唔跑由得古天奴頂

個個搵沙卡同卡叔比
卡叔果陣根本唔係打中場最後果個

跑跑下收步唔追係抵屌

4後衛兩邊閘進攻參與度會大3後衛好多 可以玩下疊瓦多d花款

一日有山狗
左邊唔會有overlap

同條女就唔想飲 除非係酒店開支champagne

岩啊，你屌呢d我都駁唔到，
但你睇下平時屌沙加乜野？
傳失波，直線比返個波人，防守差，心諗做乜鳩

微醺傾下計玩得仲放🤤

右邊出番禾子試下啦
琴日一落場有過人有爆落底出波
好撚過養和脾先

傳失波呢個太明顯 季初幾場短傳面對面都失
仲要佢打中場last man好危險

其實牛奶打後d+xhaka打前返小小個效果幾好
xhaka d短距離傳波真係差 ，尤其打防中位置無空間要回比後防時，每場總有一兩腳d力水唔夠/比錯方向要後衛去追

義禾比除左負碌有球助攻之外無腳好波

又要傳波好 又要放長波 放直線 防守又要好
想點
根本唔係應該一個球員做晒
你強求佢要做

一兩腳係咁屌

IWOBI RAMSEY 山9 平時傳失幾腳? 不如數下邊個傳失多

其實有高基埃及仔
老野今季死都唔撚出

我唔明既係，以前佢踢德甲個陣唔係咁，
點解黎到會變左咁

最少要傳波好下話？
無論幾多野做都好，都要傳到波/唔失波先得架

山狗
舉手要波 轉個頭就斷

你又唔好落閘放狗住，大家好心平氣和傾緊計

咁佢好似藍斯咁唔防守得唔得？

踢得holding midfielder就應該無過先於有功
一甩波對面就可以直踩條防線
大家幾唔鐘意鳩猜橫傳都好
踢擦鞋仔波傳到完場都係有用
睇吓尋晚上半場兩隊球球都谷上前
好直接 好進取
但係開心咩
成個場面亂到仆街一啲規律都冇
兩隊落場踢嘅 set陣搞組織條form嘅都明顯有問題

拍住果個成鳩日唔見影
邊個打都死啦

段野無打埋呢3個就代表無屌佢地咩
拉埋佢地講都唔會代表xhaka呢d直接導致對手快速反擊既失誤唔抵屌喎

Arsenal have registered an interest in Manchester United attacking midfielder Henrikh Mkhitaryan, according to journalist Graeme Bailey of the Gambling Times.

講咁耐 就係講緊依樣野
搵人係佢後面專注防守

屌

咁係因為佢已經係中場線最後一個
所以咪話安排上有問題

排邊個都冇用架啦
戰術犯規攔反擊 隊友現位破迫搶
好多都唔係一個位置嘅問題
尋晚出咗fan favourite牛奶未又係會後場交失波推甩腳
解決其他隊友點樣幫手仲實際

Arsenal forward Alexis Sanchez agreed a deal to stay at the club a year ago but changed his mind after the Gunners lost 10-2 on aggregate to Bayern Munich in the Champions League. (Times)

正

全部曼聯球員消息=Fake news
摩狗點會放俾雲爺爺

Monaco's vice-president Vadim Vasilyev has insisted that Thomas Lemar is not for sale in the January transfer window, amid interest from Arsenal and Liverpool.

拿呢位清就講得岩！
其他隊友點幫手，我覺得最大既問題係ozil，
因為佢係到，十號位就一定要佢打，當然佢係世界級，
但相反戰術搭配又少左好多，冇可能出99+沙+燒，因為冇人運到個波比燒=廢，
所以又要放棄一個，咁就一定係棄99，因為用波黎講，99差過沙
但坦白講，輪換同變陣可以解決到呢個問題，但老野

埃+沙+燒有無試過

埃及仔唔係返左去幫獅身人面像守靈咩，好耐冇見佢

老野唔會郁個體系去解決問題啦

所以點解佢套戰術入面箭頭同防中咁高要求

咁都有踢b team既

holding midfielder要有卡so既腳法先合格=.=

比我係摩狗就賣喇
反正比隻美欺爺爺都唔會有咩作為
仲可以乘機r爺爺一筆

咁未抵佢仆街
對住英超班體能怪物嘅壓迫要後場猜出去已經好難
每個隊友又企得開 比人迫嘅時候短傳option就少
冇位傳就易比人截/交失
一係你有身體質素壓番對面轉頭 不過冇可能啦睇吓雲加最鐘意果班文弱書生
再唔係就要靠企位走位 傳得仲快過佢迫 拉散對面 不過又係冇咩可能
係後場開始組織嘅時侯 拿燒山三個都企得太前
當個波傳到xhaka牛奶腳下 佢地三個就要有意識準備墜後幫手
最重要係減壓果下 前面hold到波對面就要番後守 呢個時侯回番後中場就冇咁大壓力
好睇前場身位護波 同中場走位配合
姐係以前奧燒一掂就訓低同依家山狗唔識easy pass一樣都係阻鳩住哂

我走左之後 有邊個大肉腸

隊波畸型先會搞到好扭係基本要求
我覺得係bonus嚟 始終dembele呢啲好少有

幾耐無認真講波

華美子正選

等睇打返起

以為佢走左
平時疤後面邊2個

Umtiti+ pique?

樓下有班中學生唱聖詩 然後塞隻公仔叫我俾錢

即刻掉返俾佢哋

話時話
臭燒今季硬淨左好多
明明冇乜點大隻到,但就係好難推跌

要條中場線行得順,首要係中場球員不停現到位,令隊友可以有目標係中場傳波,你話橫傳又好,踢刷鞋波都好,好多時呢D冇乜意義的傳波係必須
中場線猜得順,人地前鋒一逼搶,空位自然會多,咁推進的空間都會出現,呢個時候就會奧燒出現係呢D空位攞波,造波,攻勢先有威脅

心態影響 路斯基同施華呢d攻中都好硬淨

合約戰士

嚟咗幾季
最後一年先識咁踢就知咩事

雖然冇入球

但佢都發揮到作用
完全唔擔心佢會有入球荒

阿狗都有好幾次入完一粒就秒入多幾粒
但之後就會停哂手

佢心理質素幾好 唔會見到佢唔肯跑/泄氣
而且無球跑動好好 成日走到靚位
唯一彈係佢掂到波之後做既決定未夠好
同隊友配合耐d應該會進步

屌 姐係arsenal唔配有oz啦

陣地戰球員，反攻曼聯嗰場勁撚到

算係咁啦 英超咁體力化 尋晚雖則有幾球chance都失左

拿卡其實都算少入波

第一季可以接受嘅

要識應架老細

佢d鳩射唔洗適應下話=.="

老老豆豆，戰術要佢玩背住defender做link up play，clear shot近乎無，由背轉正又可能被block shot，其實拿卡應該用黎走between defenders（好似費明奴琴晚第一球咁）

原來蝗狗第4

JG入左場睇國家打毗

講到between defenders run主席是高手

真毒報到

廢到無機會踢咪睇下過癮囉

華美倫

皇個正選陣好廢

買咗疤贏3：0波膽

Remember when Ozil hit the ball in the ground & scored v Chelsea & all the media said he mis-hit it?
He's scored with 4 or 5 similar 'mis-hits' since... because Ozil, World Cup winner & multiple German player of the year, is well known for his complete lack of technique... 🙄😂😂

高華錫防美斯好似幾好

佢入左好多球都係咁射
咁射係咪冇咁易比人護空門同埋冇咁慢

抵啦

卡斯美路又有金身

卡斯米路永遠冇foul

和平分手?

d錢呢？

卡斯美路——點犯規都無事嘅男人

無咁易飛機掛

金身米路牙

華美子正選對皇馬

以前摩佬 同 哥佬D 打吡好睇好多

激好多 打得又茅

c郎

Arsenal are set to let Alexis Sanchez go for free in the summer transfer window

The Chile international has yet to extend his current deal which expires in June

But The Times report that he had 'shaken hands' on a new deal 12 months ago

They claim that he reneged on the agreement after defeat by Bayern Munich

丙朗向沙拿致敬

牙朗

ok認錯

好似我基射波咁

抵死

馬斯查蘭奴去咗邊

牙朗好獨食

Mk子帶路狗搵多個啦

牙朗真係垃圾黎

On9,佢大把祖國妹妹

我成日大叫燒山走

小花何嘗唔係

皇狗

你兩個一齊咪得囉=3=""

沙加其實應該係做轉守為攻果下傳波 唔係一定要比ozil 分兩邊都得 但好多時唔知戰術安排定咩 中場彈幾腳都運唔到上去 k形到係ozil 或者 山狗落返去中場帶上去

爺爺唔比踢長傳

路狗真係仆街黎

遠睇摩迪真係有幾分似路JJ

宜家都係

摩迪創造力好恐怖

保連奴勁到

尋晚上半場瘋狂長傳 但冇乜幾球拎到

保連奴

牙朗今季成季都咁？

似係

腳外檔分波

喱埋係隔離病房睇啦殘廢狗

踢過中超勁到 不如簽番jerb

仍然係最有威脅

好似係中超都廢

死去皇post啦

摩迪勁好多

咁撚多蝗狗

人地隻kros又係 招禁區頂掃把腳撞射

包皮不嬲係 我鳩up既姐

歐聯先醒神

我都係9up

場波都幾悶下
尋晚我廠對痢仲好睇

冇以前咁癲 瘋狂訓低

阿猁d後防係咁自爆，實好睇啦

你利狗

買馬斯查蘭奴啦
橫掂佢無得踢

聽旁述講馬斯去中超

蘇9 慢左咁撚多嘅

好似同熱鳥做隊友

太牛b了!!!!